我屌你老母咩？時事台又黎了

警方搜出「光時」單張及炸彈原料，指有人圖新年前血腥襲擊「東山再起」！

睇個po啲留言
又乜柒都話假
自己接受唔到就假
入面班人受緊靶
班傻鳩又到屈鬼
有撚病

哇班人真係冇撚腦
拒絕接收一切信息

今次d道具又真係假假地

光時口號仲邊有人嗑咩
更何況寫出黎

香港警察忽然可信起來

CCTAI真係

今次算正常咗 以前清一色割
呢個post都仲好多正常人

係明屈，明明靠食黃店同retweet就可以打倒共產黨，點會有手足玩軍火

cctoy啲冷氣軍師無論係做人同生活都係安全至上，所以佢哋咪會當消費黃店同「國際線」係抗爭囉因為最撚安全佢哋根本想像唔到有人會用激烈嘅抗爭方法

大撚把人冇dum啲嘢啦

你都啱
而家有7成人割
進步唔少

條柒頭廢撚到

大隻係鬼
有光時係鬼
斬何妖係鬼
乜撚都係鬼

當你屌鳩佢果陣 佢就話和勇不分

以後邊個叫光時就係鬼
因為國安法之下 我地香港人已經放棄左反抗

cctoy生活係1773年北美十三殖民地會唔會話波士頓傾茶係英國劇本嫁禍手足

好合理
佢哋冇乜腦

屌你拋書包我唔識答